{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026371",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484357?place[place_type]=GID&place[gid]=2484357&place[latitude]=34.8674949745&place[longitude]=128.4518842062&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 또또와 펜션"
    },
    "text": "全室個室テラスでバーベキューを楽しむことができます。 一軒家型と家族型の離れ客室を保有しています。 ペンション離れとペンションの住所が異なりますので、予約前後には住所を確認する必要があります。 送迎サービスは提供しておりません。 炭とグリルを利用したバーベキューは2人から4人は20,000ウォン、5人以上は30,000ウォン、そして8人以上は40,000ウォンです。 ただし、202号は屋上バーベキューができ、また、トワ別館とワソオク別館は屋外バーベキューができます。 雨天時はバーベキュー利用は不可能で、現地にて決済してください。 幼児は36ヶ月以上から人数に含まれ、追加料金が発生します。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 その他の情報としては干潟体験ができることと駐車場を利用できることがあります。 宿泊は15:00に入室し、11:00に退室します。 基準人数以上の追加人数を要求する場合、ペンション管理人とご相談ください。 すべての付帯施設には追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 また、予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 客室情報は客室名と基準人数、最大人数が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキューは何人から利用できますか？",
            "answer": "2人から4人は20,000ウォン、5人以上は30,000ウォン、そして8人以上は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは屋外でできますか？",
            "answer": "トワ別館とワソオク別館は屋外バーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは雨天時に利用できますか？",
            "answer": "雨天時はバーベキュー利用は不可能で、現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊は15:00に入室し、11:00に退室します。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児は36ヶ月以上から人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような体験ができますか？",
            "answer": "干潟体験ができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの住所とペンション離れの住所は異なりますか？",
            "answer": "ペンションの住所とペンション離れの住所が異なりますので、予約前後には住所を確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 327
    }
}